[文宣求圖] 暗黑文宣黑警真心話系列

諗住學之前 ChiNazi 套文宣
發覺配圖好難諗 + 好難搵
好多圖都空咗諗唔到配咩

求幫手，請出招

俾啲囂張警渣圖我都好

舊圖好難搵
求幫手

推到有人整

幫手搵下捉

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

9 不如考慮下 下佢地係市民呀？.jpg ？